點解會咁？飲煲過既水 塊面喪爆瘡

我fd 一直有d 食物敏感
（佢唔食得蛋、奶、寶礦力、鰻魚，但又唔肯去check 係邊樣）

最近佢買左個電熱水煲， 煲完水之後倒係個樽到再飲，塊面就爆瘡爆到好勁，谷晒癑

除左似煲左既水外， 其他飲食都冇變，會唔會係煲左既水有咩物質出左黎？？

會係邊種物質既敏感呢

原本唔係煲水飲？

食a酸啦

會唔會係個樽？

暗瘡問題一律A酸真係冇死

原本係裝濾水器之後直接飲

由食物引起既敏感瘡都得

我見好似有副作用

用玻璃樽裝水🤔

a 酸

個水煲嘅內籠係咪全部都係不鏽鋼，有冇塑膠位？

首先停咗先, 睇下有冇好轉先

咪撚信依班a酸撚,人地係敏感瘡
食咩撚a酸姐就算醫生一開始都唔會叫人食a酸

可能個煲有物質令你個朋友敏感

好似係塗瓷